對家捉到路，就係鬥黃分化，但又多人睇

好post 都係玩鬥黃，用d 好細微嘅事就挑人唔夠黃，要落地獄。

但偏偏依d post 又引到大批人討論，令到被討論嘅對象承受莫大壓力，下下要道歉或者形式上叫口號先了事。

團結係一種氣氛，一種行動，大家見到鬥黃post，可唔可以拉，唔回覆就算？唔好助長，推其他post 好過啦